強烈要求開個愛國台！

眾所鳩知，Sor，周知
連登巴絲都係愛國愛黨青年
08奧運時期係舊登時代，大家嘅愛國之心都表露無遺，網上求其search 都有一大堆

每逢國家有乜天災，大家都落力捐錢，有人禍更加會勇敢發聲，持續追蹤

呢種愛國之心，完全係發自內心，同一班為錢而撐嘅3毛5毛完全無得比！

但係！近日逃犯條例，連登巴絲遭到前所未有黃屍入侵，比人打成係反港反國基地，加埋啲低質3毛言論係到煽風點火，完全污衊左一眾巴絲愛國情操！

所以，我強烈建議要開個愛國台，表明連登愛國之心！
比一個集中分台討論
1. 國家時事
2. 國家政事
3. 同胞愛國言論分享，尤其係偉大嘅口交部發言人耿爽同志
4. 驅逐低質3毛5毛，令真愛國巴絲上水
5. 比一眾翻牆同志接觸港內愛國同胞

支持連登人人愛國
反對

Pish

我係中國人呀Hi

係咁比人屈我地反政府，冤枉呀